结了婚真心累~

每天都担心许多问题，我有自己的习惯，现在却不得不去迁就别人，讨好别人。坐月子本来就是个很麻烦的事情，弄一语言不通，饮食不同的70岁老太来照顾我，到时候到底是照顾我还是我照顾她啊。。说出去好像是我不懂事可是有人站在我的角度上想过么，我在武汉生活这么多年，再怎么不好也是一省会城市，突然到一个外省的小镇上去和基本陌生的人生活，还是在我最脆弱的时候，老公不在身边，坐月子还得尊来爱幼，还得心怀感激。本来生活环境很简单的我，一下子在心理和生理最脆弱的时候面对一个这么复杂的环境，还要担心生女孩他们不喜欢。。真心觉得累~